#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-09 23:29-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-10 07:44+0000\n"
"Last-Translator: Antonio Malafronte <amalafronte@indeed.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <https://weblate.corp.indeed.com/projects/indeed/vrlog-draw-plugin/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.9.1\n"

#. 3rd line of email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "(Optional) Do you have any feedback for us?"
msgstr "(可選) 您對我們是否有任何回饋意見嗎？"

#. separator between a list of locations
#. separator between keywords in the keyword optimization item description
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid ", "
msgstr "、"

#. separator between last 2 locations in a list
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
msgid ", and "
msgstr ""

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLog/ActivityLog.tsx:1
msgid "Activity Log"
msgstr "活動記錄"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
msgid "Activity log"
msgstr "活動記錄"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
msgid "Add pay information"
msgstr "新增薪資資訊"

#. Title of a suggested action item. This item recommends setting compensation information to the job. {0} is a formatted salary value of a format like "$11 per hour", "$5,000 per month", etc.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Add pay information to your job: {0} (recommended)"
msgstr "為您的職缺新增薪資資訊：{0} (推薦)"

#. title of assessment optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
msgid "Added Skills Assessments used by successful jobs"
msgstr "已新增成功職缺所使用的技能應徵評估"

#. title of indeed question added optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "Added applicant qualifications used by successful jobs"
msgstr "已新增成功職缺所使用的應徵者資格"

#. title of company description optimization
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "Added company description"
msgstr "已新增公司概述"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Adding assessments to showcase quality candidates"
msgstr "新增應徵評估以顯示高素質的求職者"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
msgid "Adjust budget"
msgstr "調整預算"

#. title of additional location optimization item. {0} is a list of new locations the job is advertised in.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Advertised in {0}"
msgstr ""

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Advertising your job post in wider areas"
msgstr "在更廣闊的領域刊登職缺廣告"

#. title of pending optimization event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
msgid "Analyzing your job for optimal performance"
msgstr "分析您的職缺以獲得最佳表現"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Ask applicants to tell more about their motivation"
msgstr "請應徵者提供更多與申請動機相關的資訊"

#. title of cover letter optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
msgid "Asking job seekers to add a Cover Letter to their application"
msgstr "請求職者在職缺申請中新增「求職信」"

#. title of resume optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Asking job seekers to add a resume to their application"
msgstr "請求職者在職缺申請中新增履歷"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Assess applicants’ commitment"
msgstr "評估應徵者是否認真對待職缺申請"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Assistant is sending unqualified applicants"
msgstr "助理傳送的應徵者不符合資格"

#. Body of a suggested action item. This item recommends setting compensation information to the job.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
msgid "Attract more job seekers to your job by adding pay information. Jobs with this information listed are 40% more likely to hire (Indeed Hire, US). The assistant does not automatically add pay information to your job without your confirmation."
msgstr "新增薪資資訊可為您的職缺吸引更多求職者。具備此資訊的職缺，可以將徵才成功的機率提升 40% (Indeed Hire，美國)。若沒有您的確認，徵才助手不會自動為您的職缺新增薪資資訊。"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Attract relevant job seekers"
msgstr "吸引相關的求職者"

#. title text for interview setting section
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/pluginClasses/vrActivityLog/containers/VrActivityTabContainer.tsx:1
msgid "Automate interview scheduling"
msgstr ""

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Automatic job enhancement"
msgstr "自動提升職缺"

#. description of salary optimization item. {0} is salary range.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Based on your feedback, we've added a salary of {0} to your job"
msgstr "根據您的回饋意見，我們為您的職缺薪資增加了{0}"

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Call them and submit a post-call survey"
msgstr "向他們致電並提交通話後意見調查"

#. title of indeed question changed optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "Changed applicant qualifications to required"
msgstr "應徵者資格已變更為必填項目"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Clarify their availability for next steps"
msgstr "釐清求職者可進行面試的時間，以進行後續步驟"

#. Button, close modal button
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Modal/Modal.stories.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Modal/Modal.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisablePopup.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/pluginClasses/vrActivityLog/containers/VrActivityLogContainer.tsx:1
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Collecting candidate requirements"
msgstr "收集求職者要求"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Collecting feedback on your ideal candidates"
msgstr "收集您中意之求職者的回饋意見"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Confirm their experience and skills"
msgstr "確認求職者的期望與技能"

#. description of job alive event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobAliveEvntItem.tsx:1
msgid "Congratulations! Your job is now live and is searchable by thousands of job seekers."
msgstr "恭喜！您的職缺已顯示在 Indeed 上，可透過搜尋讓成千上萬的求職者看到該職缺。"

#. button text for submitting survey and continuing to next step
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#. button text for disable option in VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Continue to disable"
msgstr "繼續以停用"

#. 2nd item of a list explaining benefit of virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Continued sourcing & screening to find matching job seekers"
msgstr "繼續尋找人才和篩選，以找到適合的求職者"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Curate a list of promising candidates"
msgstr "精選可望錄取的求職者名單"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Curate a list of promising candidates that matches the job requirements. Your other applicants will still be visible anytime."
msgstr "精選可望錄取且符合職缺要求的求職者名單。您仍然可以隨時檢視其他應徵者。"

#. value tag of shortlist creation event item
#. value tag of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "Curated List"
msgstr "精選名單"

#. title of shortlist creation event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
msgid "Curated a list of promising candidates"
msgstr "已精選可望錄取的求職者名單"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
msgid "Curated candidates"
msgstr "精選求職者"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Curated list of promising candidates"
msgstr "已精選可望錄取的求職者名單"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Customizing your job title to reach more job seekers"
msgstr "自訂您的職缺名稱，以吸引更多求職者"

#. 1st item of a list explaining benefit of virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Daily emails highlighting the most qualified applicants"
msgstr "每日電子郵件會突顯最符合資格的應徵者"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/SummaryItemWrapper.tsx:1
msgid "Data unavailable"
msgstr "沒有可用資料"

#. Enabled employer assist item title
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Decline applicants that you haven’t acted on"
msgstr "拒絕您未採取行動的應徵者"

#. button text for togglin off
#. link text to disable virtual recruiter for this job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#. button text for disable option in VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Disable assistant for all jobs on my account"
msgstr "停用我帳戶中所有職缺的助手功能"

#. link text to disable virtual recruiter for this job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Disable the assistant"
msgstr ""

#. Button text for disabling virtual recruiter feature
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/VrEnabledEvntItem.tsx:1
msgid "Disable the virtual recruiting assistant"
msgstr "停用虛擬徵才助手"

#. subject of Disable Virtual Recruiter email
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.stories.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
#, python-brace-format
msgid "Disable the virtual recruiting assistant for {0}"
msgstr "停用「{0}」職缺的虛擬徵才助手"

#. heading of VR disable popup options
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Disable virtual recruiting assistant"
msgstr "停用虛擬徵才助手"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Disabled"
msgstr ""

#. Disabled employer assist item title
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Disabled: Decline applicants that you haven’t acted on"
msgstr "已停用：拒絕您未採取行動的應徵者"

#. Edit indeed question button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "Edit Screener Question"
msgstr "編輯甄選問題"

#. button text for editing job post
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
msgid "Edit advertising locations"
msgstr ""

#. An updated version of Edit indeed question button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "Edit applicant qualifications"
msgstr "編輯應徵者資歷條件"

#. Edit company description button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "Edit company description"
msgstr "編輯公司概述"

#. Edit Cover Letter Requirements button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
msgid "Edit cover letter requirements"
msgstr "編輯求職信要求"

#. Edit description button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "Edit description"
msgstr "編輯描述"

#. button text for editing job post
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Edit job post"
msgstr ""

#. Edit Question Requirements button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "Edit question requirements"
msgstr "編輯問題要求"

#. Edit Resume Requirements button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Edit resume requirements"
msgstr "編輯履歷要求"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
msgid "Edit salary"
msgstr "編輯薪資"

#. button text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
msgid "Edit skills assessment"
msgstr "編輯技能應徵評估"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
msgid "Edit title"
msgstr "編輯職稱"

#. button text for togglin on
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobListDropdown/JobListDropdown.tsx:1
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#. title of virtual recruiter enabled event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/VrEnabledEvntItem.tsx:1
msgid "Enabling the virtual recruiting assistant and a curated list of promising candidates"
msgstr "啟用虛擬徵才助手，及精選可望錄取的求職者名單"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Ensure commute time works for them"
msgstr "確保求職者能夠接受上下班時間"

#. title of location expansion optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
msgid "Expanded sourcing radius enabled"
msgstr "已啟用擴大尋找人才的半徑"

#. Section title for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Find your ideal candidates"
msgstr "尋找您中意的求職者"

#. label for non sponsored job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
msgid "Free post"
msgstr "免費刊登"

#. a message shown when virtual recruiter haven't optimized this job yet
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/AppliedOptimizationItem.tsx:1
msgid "Gathering data to optimize your job..."
msgstr "正在收集資料來最佳化您的職缺..."

#. a message shown when view, applicants or sourced applicants are 0.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/GatheringDataBody.tsx:1
msgid "Gathering data..."
msgstr "正在收集資料..."

#. title of gender decoder optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Gender specific language detected and updated"
msgstr ""

#. description of VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Here's what you can expect from the virtual recruiting assistant in the next few days:"
msgstr "這是您接下來幾日，可以預期從虛擬徵才助手獲得的優勢："

#. Title for a group which shows status of shortlist creation and time saved by virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Summary/Summary.tsx:1
msgid "Highlights"
msgstr "重點"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "I want to see all my applicants"
msgstr "我要查看我的所有應徵者"

#. value tag of cover letter optimization item
#. value tag of resume optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Identify committed applicants"
msgstr "識別認真對待職缺申請的應徵者"

#. value tag of assessment optimization item
#. value tag of indeed question added optimization event
#. value tag of indeed question changed optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "Identify qualified applications"
msgstr "識別符合資格的職缺申請"

#. description of additional location optimization item.
#. {0} is the original location the job was posted, {1} is a list of new locations the job is advertised in.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "In addition to {0} this job has also been advertised in {1} to maximize your reach."
msgstr ""

#. value tag of company description optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "Increase apply rate"
msgstr "增加應徵率"

#. value tag of additional location optimization item
#. value tag of gender decoder optimization item
#. value tag of location expansion optimization item
#. value tag of keyword optimization item
#. value tag of personalized invite2apply optimization item
#. value tag of salary optimization item
#. value tag of title normalization optimization item
#. value tag of urgent hire optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/PersonalizedI2AOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/UrgentHireOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SalarySuggestionItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
msgid "Increasing applies"
msgstr "應徵持續增加中"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Inviting quality job seekers to apply"
msgstr "邀請高素質求職者提出應徵申請"

#. Title for a group which shows # of applied optimization by virtual recruiter and job budget
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Summary/Summary.tsx:1
msgid "Job Optimizations"
msgstr "職缺最佳化"

#. Title for a group which shows # of applicants and views of a job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/Summary/Summary.tsx:1
msgid "Job Performance"
msgstr "職缺推廣成效"

#. title of job posted event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobPostedEvntItem.tsx:1
msgid "Job details submitted to Indeed"
msgstr "已提交職缺詳細資訊至 Indeed"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Job is closed"
msgstr ""

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Job is open"
msgstr ""

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Job is paused"
msgstr ""

#. automation type of pending optimization event item
#. automation type of additional location optimization item
#. automation type of employer assist optimization item
#. automation type of gender decoder optimization item
#. automation type of location expansion optimization item
#. automation type of keyword optimization item
#. automation type of title normalization optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AdditionalLocationOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
msgid "Job optimization"
msgstr "職缺最佳化"

#. description of gender decoder optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Jobs are likely to perform better without gender specific terms. We've updated those terms in your job post."
msgstr ""

#. button text for keep option in VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Keep enabled"
msgstr "保持啟用"

#. heading of keyword optimization item description. List of added keywords separated by comma follows this string
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "Keywords: "
msgstr "關鍵字： "

#. link text to employer assist article
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Learn more"
msgstr "深入了解"

#. heading of VR disable popup
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableStartContent.tsx:1
msgid "Leaving so soon? We still have work to do!"
msgstr "這麼快就要離開？我們還有工作未完成！"

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Mark them as \"Yes\" or \"Maybe\""
msgstr "將他們標記為「是」或「或許」"

#. heading of gender decoder optimization item. List of updated terms, separated by commas, follows this string
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "New terms: "
msgstr ""

#. label that indicates virtual haven't recruiter created a shortlist
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
msgid "No promising candidates in the curated list yet..."
msgstr "精選名單中尚未有可望錄取的求職者..."

#. heading of gender decoder optimization item. List of terms before they were updated, separated by commas, follows this string
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/GenderDecoderOptItem.tsx:1
msgid "Old terms: "
msgstr ""

#. the message for giving another option
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Or"
msgstr "或"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Other"
msgstr "其他"

#. title of conditional optimization applied event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
msgid "Performance check complete"
msgstr "成效檢查完成"

#. title of personalized invite2apply optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/PersonalizedI2AOptItem.tsx:1
msgid "Personalized invitations sent to qualified job seeker"
msgstr "傳送個人化邀請至資格符合的求職者"

#. Error State message
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ErrorState/ErrorState.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobSelector/JobSelector.tsx:1
msgid "Please refresh the page or try again later."
msgstr "請重新整理頁面，或稍後再試一次。"

#. placeholder for the feedback of disabling VR
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
msgid "Please type your feedback"
msgstr "請輸入您的意見反應"

#. string which divide between feedback section and metadata section in email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "Please type your feedback above – Do not edit the lines below"
msgstr "請於上方輸入您的回饋意見 - 請勿編輯下方的行列"

#. title of keyword optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "Popular keywords added to help more job seekers discover your job"
msgstr "已新增熱門關鍵字，讓更多求職者能夠發掘您的職缺"

#. description of cover letter optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CoverLetterOptItem.tsx:1
msgid "Receiving a cover letter gives a glimpse into the soft skills of the candidate and helps in identifying which applicants that are commited to their application"
msgstr "接收求職信可提供您檢視求職者軟技能的機會，並有助於識別哪些是認真對待職缺申請的應徵者。"

#. description of resume optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/ResumeOptItem.tsx:1
msgid "Receiving a resume helps us to determine which candidates best match the requirements that you shared with us in the job description"
msgstr "接收履歷有助於我們確定哪些求職者最符合您在職缺描述中與我們分享的要求"

#. automation type of shortlist creation event item
#. automation type of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "Review your curated list"
msgstr "查看您的精選名單"

#. title of salary optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SalaryOptItem.tsx:1
msgid "Salary added to your job posting"
msgstr "已為您的職缺刊登新增薪資"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Scan applicants’ resumes"
msgstr "審視應徵者的履歷"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Scanning applicants’ resumes"
msgstr "正在審視應徵者的履歷"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Scanning millions of job seekers on Indeed"
msgstr "在 Indeed 上審視數百萬位求職者"

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Schedule an interview on Indeed"
msgstr "透過 Indeed 安排面試"

#. description of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
msgid "See the latest candidates the assistant recommends for you."
msgstr ""

#. Example of when employers show interest to candidates
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Send them a message on Indeed"
msgstr "透過 Indeed 傳送訊息給他們"

#. 1st line of email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "Send this email to disable the virtual recruiting assistant for this job"
msgstr "傳送這封電子郵件即可停用這個職缺的虛擬徵才助手"

#. Button text to show more activity log items
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLog/ActivityLog.tsx:1
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Showing how well they match the job requirements"
msgstr "顯示求職者與職缺要求的匹配程度"

#. Error State title
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ErrorState/ErrorState.tsx:1
msgid "Sorry, something went wrong"
msgstr "很抱歉，系統發生錯誤..."

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Sorry, something went wrong. Please refresh the page or try again later."
msgstr "抱歉，系統發生錯誤。請重新整理頁面，或稍後再試一次。"

#. label for job budget for sponsored job. Budget and budget period are displayed right above this string (e.g. $5.00 daily)
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/BudgetItem.tsx:1
msgid "Sponsor Job budget set"
msgstr "已設定推廣職缺預算"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
msgid "Sponsor budget set"
msgstr "已設定付費推廣預算"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
msgid "Sponsor job"
msgstr "推廣職缺"

#. Title of a suggested action item. This item recommends setting advertisement to the job. {0} is a price with a local currency unit.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Sponsor job for {0} per month (recommended)"
msgstr "以每個月 {0} 的價格推廣職缺 (建議)"

#. button text for submitting feedback
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Section title in VR activity logs page. This sections lists actions we suggest employers to take for better job performance.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActions/SuggestedActions.tsx:1
msgid "Suggested Actions"
msgstr "建議動作"

#. Title of a suggested action item. This item recommends setting advertisement to the job. {0} is a price with a local currency unit.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Target more job seekers by sponsoring your job for {0} per application (recommended)"
msgstr "透過以每份職缺申請 {0} 推廣您的職缺，吸引更多求職者 (建議)"

#. Body of a suggested action item. This item recommends setting advertisement to the job.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SuggestedActionItem/SponsorshipSuggestionItem.tsx:1
msgid "The assistant recommends to sponsor your job so that you can receive more promising applications. You can customize the budget anytime. The assistant does not automatically sponsor your job without your confirmation."
msgstr "徵才助手建議推廣您的職缺，以便收到更多可望錄取的職缺申請。您可以隨時自訂預算。若沒有您的確認，徵才助手不會自動為您推廣職缺。"

#. description text for togglin off
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant can cut out work for you by declining applicants that you haven’t acted on after 14 days."
msgstr "虛擬徵才助手可以拒絕您在 14 天後未採取行動的應徵者，減輕您的工作負擔。"

#. Section subtitle for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "The virtual recruiting assistant can find more quality candidates by:"
msgstr "虛擬徵才助手可以透過以下方式尋找更多高素質求職者："

#. Section subtitle for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "The virtual recruiting assistant can optimize your job by:"
msgstr "虛擬徵才助手可以透過以下方式最佳化職缺："

#. description of shortlist creation event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "The virtual recruiting assistant has curated a list of promising candidates. This morning, we added {0} promising candidates to review. Contact them if they match your needs!"
msgstr "虛擬徵才助手已精選可望錄取的求職者名單。今天早上，我們新增了 {0} 位可望錄取的求職者供您審核。如果他們符合您的需求，您可以聯絡他們！"

#. label that indicates virtual recruiter created a shortlist
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant has highlighted some candidates."
msgstr "虛擬徵才助手精選了一些求職者。"

#. description of virtual recruiter enabled event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant has reviewed your job's performance during the first 24 hours since enrollment. In order to make sure that you have the most relevant candidates in your curated list, we've checked for any more possible optimizations. You'll be able to find those in this list."
msgstr "虛擬徵才助手已審閱過您在剛註冊 24 小時內的職缺成效。為了確保您在精選名單中有最適合的求職者，我們已查詢過其他任何可能的最佳化項目。您可在此清單中找到這些最佳化項目。"

#. description of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "The virtual recruiting assistant has updated a list of promising candidates. This morning, we added {0} promising candidates to review. Contact them if they match your needs!"
msgstr "虛擬徵才助手已更新可望錄取的求職者名單。今天早上，我們新增了 {0} 位可望錄取的求職者供您審核。如果他們符合您的需求，您可以聯絡他們！"

#. description of pending optimization event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant is currently analyzing your job and will automatically apply recommended optimizations to help you attract and identify the most promising candidates. Any changes that we make or actions needed from you can be found here in this list. Let's work together to find your next hire!"
msgstr "虛擬徵才助手正在分析您的職缺，並會自動套用建議的最佳化內容，幫助您吸引和尋找可望錄取的求職者。我們作出的任何變更，或您需要採取的行動，都會顯示在這個清單上。一起合作尋找您的下一位人才！"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobListDropdown/JobListDropdown.tsx:1
msgid "The virtual recruiting assistant is only available to jobs that need optimization"
msgstr "虛擬徵才助手只適用於需要最佳化的職缺"

#. Section subtitle for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "The virtual recruiting assistant will provide you a curated list of promising candidates by:"
msgstr "虛擬徵才助手可以透過以下方式提供精選可望錄取的求職者名單："

#. value tag of pending optimization event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ConditionalOptEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/PendingOptimizationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "Time saver"
msgstr "節省時間"

#. title of title normalization optimization item. {0} is new job title.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Title updated to {0}"
msgstr "職稱已更新為「{0}」"

#. button text for turning off VR for one job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Turn off for this job"
msgstr "對此職缺關閉"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Unclear about price"
msgstr "對價格不清楚"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Understand their expectations"
msgstr "瞭解求職者期望"

#. Section item description for modal in vr logo
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/content.ts:1
msgid "Understand what would be your ideal candidates"
msgstr "瞭解您中意的求職者所需具備的條件"

#. checkbox label text in feedback questionnaire for disabling virtual recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Unhappy with the optimizations applied"
msgstr "對套用的最佳化不滿意"

#. title of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "Updated a list of promising candidates"
msgstr "已更新可望錄取的求職者名單"

#. description of personalized invite2apply optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/PersonalizedI2AOptItem.tsx:1
msgid "Using the Indeed Resume database, we've identified job seekers that are looking for a new role and meet your qualifications. We've sent them customized invitations asking them to apply on your behalf. If they agree with the match & apply, you can review them in your shortlist."
msgstr "透過使用 Indeed 履歷資料庫，我們可以識別正在尋找新職務且符合資格的求職者。我們將自訂的邀請傳送至求職者，以您的身分為代表，請他們提出該職缺申請。如果他們同意此匹配並提出申請，您便可以在候選名單中審查這些應徵者。"

#. Button text for viewing job detail
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobAliveEvntItem.tsx:1
msgid "View job"
msgstr "瀏覽職缺"

#. button text for viewing shortlist
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistCreationEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistUpdateEvntItem.tsx:1
msgid "View your curated list"
msgstr "檢視您的精選名單"

#. heading of VR disable popup feedback
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "Virtual Recruiting assistant has been disabled"
msgstr "虛擬徵才助手已停用"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrStatus/VrStatus.tsx:1
msgid "Virtual recruiting assistant:"
msgstr "虛擬徵才助手："

#. description of assessment optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/AssessmentOptItem.tsx:1
msgid "We added a Skills Assessment that successful jobs in your industry usually use to identify qualified applicants:"
msgid_plural "We added Skills Assessments that successful jobs in your industry usually use to identify qualified applicants:"
msgstr[0] "我們新增了「技能應徵評估」，您所在產業的成功職缺通常使用此項目來識別合格的應徵者："

#. description of indeed question added optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionAddedOptItem.tsx:1
msgid "We added an applicant qualification that successful jobs in your Industry usually add:"
msgid_plural "We added applicant qualifications that successful jobs in your Industry usually add:"
msgstr[0] "我們根據您所在產業的成功職缺，新增了他們通常會新增的應徵者資格："

#. description of indeed question changed optimization event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/QuestionUpdatedOptItem.tsx:1
msgid "We changed the settings of your applicant qualification to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Question that will require a response to apply:"
msgid_plural "We changed the settings of your applicant qualifications to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Questions that will require a response to apply:"
msgstr[0] "我們變更了您的應徵者資格設定，要求應徵者回答問題。這樣有助於找出認真對待職缺申請的應徵者。應徵時需要回答的問題："

#. description of keyword optimization item. This string will be in the next line of the list of added keywords
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/KeywordOptItem.tsx:1
msgid "We found these common keywords for your job title and category across other jobs on Indeed.  We've added a keyword section to help increase your views."
msgstr "我們在 Indeed 的其他工作之間，發現您職缺名稱及類別的這些常見關鍵字。我們已經新增關鍵字區段，以協助提高您的瀏覽次數。"

#. description of urgent hire optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/UrgentHireOptItem.tsx:1
msgid "We want to make sure you have a good quantity of candidates as soon as possible. We've added a tag to your job that let's job seekers know you're 'urgently hiring' to increase your applies."
msgstr ""

#. description text for togglin on
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/EmployerAssistOptItem.tsx:1
msgid "We will notify the candidates that you don’t show interest in within 14 days. We consider you showed interest to candidates if you:"
msgstr "我們將通知您在 14 天內未表示感興趣的應徵者。如果您進行了以下動作，我們會視為您已表示對該應徵者感興趣："

#. 2nd line of email to disable Virtual Recruiter
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/emailUtils.ts:1
msgid "We will process your request within 48 hours"
msgstr "我們將在 48 小時內處理您的要求"

#. description of virtual recruiter enabled event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/VrEnabledEvntItem.tsx:1
msgid "We'll send you a list every morning of the most qualified applications you have received over the past 24 hours. Your other candidates will still be visible on the Candidates tab."
msgstr "我們會替您整理過去 24 小時內，您收到並最符合資格的職缺申請，在每天早上傳送名單給您。其他求職者仍會顯示在「求職者」分頁裡。"

#. description of location expansion optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/I2AExpansionOptItem.tsx:1
msgid "We're looking for active jobseekers within an hour commute of your location. We'll invite them to apply if they meet your qualifications"
msgstr "我們會尋找距離您的地點通勤一小時內的求職者。如果他們符合您的要求，我們會邀請他們應徵"

#. request to give us a feedback
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "We're sorry to see you go! If you could give us some feedback about your decision, it will allow us to keep improving the feature."
msgstr "我們很遺憾看到您離開！如果您可以給我們一些有關此決定的意見反應，就能讓我們持續改良功能。"

#. description of company description optimization
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CompanyDescriptionOptItem.tsx:1
msgid "We've added the company description that you provided earlier to your job description in order to showcase your company to potential job seekers."
msgstr "我們已將您先前提供的企業概述新增到您的職缺描述，以便向潛在求職者展現貴公司。"

#. title of urgent hire optimization item text
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/UrgentHireOptItem.tsx:1
msgid "We've let job seekers know that you're looking to hire soon"
msgstr ""

#. description of title normalization optimization item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
msgid "We've updated your job title to reflect what job seekers on Indeed are more likely to search for. Your original title was added as a secondary title in your description."
msgstr "我們更新了您的職稱，現在更符合求職者會在 Indeed 上搜尋的職稱。您原本的職稱放在描述裡作為次要職稱。"

#. Modal header title in landing page
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ModalContent/ModalContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrManagement/VrManagement.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/pluginClasses/vrActivityLog/containers/VrActivityLogContainer.tsx:1
msgid "What can the virtual recruiting assistant do for me?"
msgstr "虛擬徵才助手可以為我做些什麼？"

#. questionnaire description
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableFeedbackContent.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableSurveyContent.tsx:1
msgid "What prompted you to disable?"
msgstr "是什麼原因讓您想要停用？"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/timeUtlis.ts:1
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/JobListDropdown/JobListDropdown.tsx:1
msgid "You can enable the virtual recruiting assistant for your jobs below:"
msgstr "您可以為下列職缺啟用虛擬徵才助手："

#. title of shortlist updated event item
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/ShortlistRevampEvntItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "You have {0} new candidate waiting for your review"
msgid_plural "You have {0} new candidates waiting for your review"
msgstr[0] ""

#. Description of job reviewing event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobReviewingEvntItem.tsx:1
msgid "You will be notified when your job is live."
msgstr "顯示職缺後，便會另行通知您。"

#. description of turning off VR for one job
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/VrDisablePopup/VrDisableOptionContent.tsx:1
msgid "Your account enrollment will be saved and remain active for any other jobs you have enabled"
msgstr "系統將會儲存帳戶的參與資訊，並為您已啟用的任何其他職缺保持啟動狀態"

#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/CpoSponsorshipOptItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/SponsorshipOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Your job has a budget set: {0}"
msgstr "您的職缺預算：{0}"

#. description of job posted event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobPostedEvntItem.tsx:1
msgid "Your job has been submitted to Indeed for review. You will be notified once it’s live."
msgstr "已提交您的職缺至 Indeed，以供審查。顯示職缺後，便會另行通知您。"

#. Title of job reviewing event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobReviewingEvntItem.tsx:1
msgid "Your job is now being reviewed"
msgstr "正在審查您的職缺"

#. title of job alive event
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/EventItem/JobAliveEvntItem.tsx:1
msgid "Your job is now live!"
msgstr "您的職缺已顯示在 Indeed 上。"

#. title of title normalization optimization item. {0} is old job title. {1} is new job title.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/ActivityLogItem/OptimizationItem/TitleNormOptItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "Your job title {0} was updated to {1}"
msgstr "您的職缺名稱「{0}」已更新為「{1}」"

#. label for # of applicants. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ApplicantsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] applicant"
msgid_plural "[{0}|{1}] applicants"
msgstr[0] "[{0}|{1}] 位應徵者"

#. label for # of applicants sourced by virtual recruiter. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/SourcedApplicantsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] applicant sourced by the virtual recruiting assistant"
msgid_plural "[{0}|{1}] applicants sourced by the virtual recruiting assistant"
msgstr[0] "虛擬徵才助手尋找了 [{0}|{1}] 位應徵者"

#. label for time saved by virtual recruiter. [{0}|{1}] is time saved in minutes.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/TimeSavedItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] min saved by the virtual recruiting assistant"
msgid_plural "[{0}|{1}] mins saved by the virtual recruiting assistant"
msgstr[0] "虛擬徵才助手已替您節省 [{0}|{1}] 分鐘"

#. label for optimization applied by virtual recruiter. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/AppliedOptimizationItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] optimization applied"
msgid_plural "[{0}|{1}] optimizations applied"
msgstr[0] "已套用 [{0}|{1}] 項最佳化內容"

#. label that shows number of candidates in shortlist. [{0}|{1}] is number of candidates.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] promising candidate"
msgid_plural "[{0}|{1}] promising candidates"
msgstr[0] "[{0}|{1}] 位可望錄取的求職者"

#. label for number of views. [{0}|{1}] is the number.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ViewsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "[{0}|{1}] view"
msgid_plural "[{0}|{1}] views"
msgstr[0] "[{0}|{1}] 瀏覽次數"

#. string to show end date. Next line of "Sponsor budget set". {0} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "until {0}"
msgstr "直到 {0}"

#. label for number of new candidates on shortlist
#. label for number of new sourced applicants
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ShortlistItem.tsx:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/SourcedApplicantsItem.tsx:1
#, python-brace-format
msgid "{0} new"
msgid_plural "{0} new"
msgstr[0] "新增 {0} 位"

#. for cost per apply job. {0} is budget with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per application"
msgstr "{0} 次職缺申請"

#. string to show daily budget set. {0} is budget with currency
#. string to show daily salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per day"
msgstr "每天 {0}"

#. string to show daily budget set. {0} is budget with currency, {1} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per day until {1}"
msgstr "每天 {0} 直到 {1}"

#. string to show hourly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per hour"
msgstr "時薪 {0}"

#. string to show monthly budget set. {0} is budget with currency
#. string to show monthly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per month"
msgstr "每月 {0}"

#. string to show monthly budget set. {0} is budget with currency, {1} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per month until {1}"
msgstr "每月 {0} 直到 {1}"

#. string to show weekly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per week"
msgstr "每週 {0}"

#. string to show yearly salary. {0} is salary with currency
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatSalary.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} per year"
msgstr "每年 {0}"

#. string to show lifetime budget set. {0} is budget with currency, {1} is end date
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/utils/formatBudget.ts:1
#, python-brace-format
msgid "{0} until {1}"
msgstr "{0} 直到 {1}"

#. label that indicates this job has higher viewer than average. {0} is the percentage.
#: /home/jenkins/agent/workspace/smb-intl/smb-intl--vrlog-draw-plugin-i18n-updater/src-js/components/SummaryItem/ViewsItem.tsx:1
#, python-format, python-brace-format
msgid "{0}% higher than similar jobs"
msgstr "比類似職缺多 {0}%"

#~ msgid "Added keywords to let more relevant job seekers discover your job"
#~ msgstr "已新增關鍵字，讓更多相關的求職者能夠發掘您的職缺"

#~ msgid "Applicants for which you show no interest will be declined on your behalf"
#~ msgstr "系統會代表您拒絕您表示不感興趣的應徵者"

#~ msgid "Disable Employer Assist"
#~ msgstr "停用僱主助理"

#~ msgid "Edit Question Requirements"
#~ msgstr "編輯問題要求"

#~ msgid "Edit screener questions"
#~ msgstr "編輯甄選問題"

#~ msgid "Employer Assist helps you save time by automatically notifying the candidates you’re not interested in, allowing you to focus more time on finding your next hire. This is also fair for job seekers expecting to hear back. You can show interest by contacting a candidate or marking them as \"Yes\" or \"Maybe\". See more details [here|employerAssistLink]."
#~ msgstr "「僱主助理」能自動通知您不感興趣的求職者以協助您節省時間，讓您投入更多時間專注在尋找下一位人才。這對於預期收到消息的求職者來說也較為公平。您可以透過聯絡求職者或將其標記為「是」或「也許」，展現您對他們感興趣。請[在此|employerAssistLink]查看更多詳細資訊。"

#~ msgid "Employer Assist notifies the candidates that you don't show interest in within {0} days."
#~ msgstr "如果您在 {0} 天內沒有向求職者表示感興趣，僱主助理會幫您通知這些求職者。"

#~ msgid "Enabled Employer Assist"
#~ msgstr "已啟用僱主助理"

#~ msgid "More likely to receive responses from qualified job seekers"
#~ msgstr "更有可能收到資格符合求職者的回應"

#~ msgid "Sourcing relevant job seekers..."
#~ msgstr "正在尋找相關求職者..."

#~ msgid "The virtual recruiting assistant is enabled for this job"
#~ msgstr "這個職缺已啟用虛擬徵才助手"

#~ msgid "Time Saver"
#~ msgstr "節省時間"

#~ msgid "Turn off Employer Assist"
#~ msgstr "關閉僱主助理"

#~ msgid "Turn on Employer Assist"
#~ msgstr "開啟僱主助理"

#~ msgid "Virtual Recruiter is only available to jobs that need optimization"
#~ msgstr "虛擬徵才顧問只適用於需要最佳化的職缺"

#~ msgid "We changed the settings of your Indeed Question to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Question that will require a response to apply:"
#~ msgid_plural "We changed the settings of your Indeed Questions to require applicants to answer them. It helps identifying applicants that are commited to their applications. Questions that will require a response to apply:"
#~ msgstr[0] "我們變更了您的 Indeed 問題設定，要求應徵者回答問題。這樣可以幫助找出認真對待職缺申請的應徵者。應徵時需要回答的問題："

#~ msgid "We consider you showed interest to candidates if you:"
#~ msgstr "如果您曾進行以下事項，我們會將您視為對求職者感興趣："

#~ msgid "You can enable Virtual Recruiter for your jobs below:"
#~ msgstr "您可以為下列職缺啟用虛擬徵才顧問："

#~ msgid "You disabled Employer Assist which was notifying the candidates you’re not interested in. If you’d like to save time and automatically decline candidates after 14 days, please enable the declining rules."
#~ msgstr "您已停用「僱主助理」，其正在通知您不感興趣求職者。如果您想要節省時間並在 14 天後自動拒絕求職者，請啟用拒絕規則。"
